如果區議員係20年立會選舉果日大搞「一日遊」有無法律問題？

岩岩開錯台

理論上冇

快d搞 快d搞

點解會調走到獻世派票倉？

送晒獻世派票倉d人去旅行

唔洗錢就一堆廢老仆住去
求其帶佢哋行下東門就得

如果一個區可以搞到一個200-300人規模既大活動，有機會有70000-100000人無去投…